原來吉野家𠵱家有得book房

是咁的
頭先去朗豪坊附近間吉野家食飯
最入面成間房都畀啲中學生霸晒
三張枱打邊爐 三張枱放背囊
間房仲有”燙”門可以閂埋

呢間開到凌晨兩點

做乜撚？
是撚但啦間鋪咁吉
又唔係冇位阻到人

好多人等位喎

你隔離張枱都無人

屌你老母 load咁耐就係load你幅垃圾gif

Hello
有關中學嘅post
就有我

係學生妹

識讀心咩 要位就出聲啦
成個關愛坐廢佬咁

瞄

撚

毒撚係咁架啦上網就威威

見到topic淨係諗到搖撚準備

準

竟然清一色負評樓豬，其他人唔敢屌佢地咁樣同蝗蟲冇分別？？

屌 睇錯有得book房屌吉野妹